{
	"codResultado": 1,
	"msgResultado": "OK",
	"response": [
        {
            "seccion":1,
			"numPreg":1,
			"idPreg":10,
			"pregunta":"Identifique la tecnología productiva instalada en el Tambo",
			"descripcion":"Seleccionar la tecnología productiva con la que cuenta el Tambo",
			"tipoPreg":"OPTION",
			"optTipoPreg":"UNICO",
			"options":[
				{
					"idResp":"11",
					"idPregPadre":10,
					"respuesta":"Biohuerto Campo Abierto"
				},
				{
					"idResp":"12",
					"idPregPadre":10,
					"respuesta":"Almaciguera"
				},
				{
					"idResp":"13",
					"idPregPadre":10,
					"respuesta":"Biohuerto bajo Fitotoldo"
				}
			],
			"value":"11",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":2,
			"idPreg":20,
			"pregunta":"¿Donde se instalo la tecnología productiva?",
			"descripcion":"Indicar, donde se encuentra instalado la tecnología productiva",
			"tipoPreg":"OPTION",
			"optTipoPreg":"UNICO",
			"options":[
					{
					"idResp":"14",
					"idPregPadre":20,
					"respuesta":"Dentro de las instalaciones del Tambo"
				},
				{
					"idResp":"15",
					"idPregPadre":20,
					"respuesta":"Fuera de las instalaciones del tambo"
				}
			],
			"value":"14",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":3,
			"idPreg":30,
			"pregunta":"¿Cuál es el área que ocupa la tecnología productiva?",
			"descripcion":"Indicar el área que ocupa la tecnología productiva en metros cuadrados ",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"TEXT",
			"options":[],
			"value":"texto insertado",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":4,
			"idPreg":40,
			"pregunta":"¿En que Estado se Encuentran la Tecnología Productiva?",
			"descripcion":"Indicar, en que estado se encuentra la tecnología productiva",
			"tipoPreg":"OPTION",
			"optTipoPreg":"UNICO",
			"options":[
					{
					"idResp":"41",
					"idPregPadre":40,
					"respuesta":"Operativo"
				},
				{
					"idResp":"42",
					"idPregPadre":40,
					"respuesta":"Inoperativo"
				}
			],
			"value":"41",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":5,
			"idPreg":50,
			"pregunta":"¿En que Año fue Implementada la Tecnología Productiva?",
			"descripcion":"Indicar Mes y Año en el que se implemento la tecnología productiva",
			"tipoPreg":"OPTION",
			"optTipoPreg":"DOBLE",
			"options":[
					{
					  "anio":[
						{ 
							"idAnio":"2020",
							"nombreAnio":"2020"
						},
						{ 
							"idAnio":"2021",
							"nombreAnio":"2021"
						},
						{ 
							"idAnio":"2022",
							"nombreAnio":"2022"
						}
					  ],
					  "value":"2022"
					},
					{
					  "mes":[
							{ 
								"idMes":"1",
								"nombreMes":"ENERO"
							},
							{ 
								"idMes":"2",
								"nombreMes":"FEBRERO"
							},
							{ 
								"idMes":"3",
								"nombreMes":"MARZO"
							}
						],
					  "value":"3"						
					}
			
					
			],
			"value":"",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":6,
			"idPreg":60,
			"pregunta":"¿Que tipo de entidad contribuyo en la implementación de la tecnología productiva?",
			"descripcion":"Seleccione el Tipo de Entidad ",
			"tipoPreg":"OPTION",
			"optTipoPreg":"MULTIPLE",
			"options":[
					{
					"idResp":"61",
					"idPregPadre":60,
					"respuesta":"PÚBLICAS"
				},
				{
					"idResp":"62",
					"idPregPadre":60,
					"respuesta":" PRIVADAS"
				}
			],
			"value":"61",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":7,
			"idPreg":70,
			"pregunta":"Indique el nombre exacto de la entidad que contribuyo a la implementación de la tecnología productiva",
			"descripcion":"INDIQUE EL NOMBRE DE LAS INSTITUCIONES",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"TEXT",
			"options":[],
			"value":"texto insertado",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":8,
			"idPreg":80,
			"pregunta":"¿Cual es el costo aproximado, de la tecnología productiva instalada?",
			"descripcion":"Indicar el monto aproximado en soles ",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"NUMERIC",
			"options":[],
			"value":"100.00",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":9,
			"idPreg":90,
			"pregunta":"¿Que Características tiene la Tecnología Productiva?",
			"descripcion":"Describir la tecnología, tipo de materiales, funcionamiento, operatividad, sostenibilidad de la tecnología. ",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"TEXT",
			"options":[],
			"value":"texto insertado",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":10,
			"idPreg":100,
			"pregunta":"¿Que tipo de intervenciones se desarrollan en la tecnología productiva?",
			"descripcion":"Describir que actividades e intervenciones que se han desarrollado en el Tambo, haciendo uso de la tecnología instalada. ",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"TEXT",
			"options":[],
			"value":"texto insertado",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":11,
			"idPreg":110,
			"pregunta":"¿Cuantas personas/productores/pobladores se beneficiaron directamente con la tecnología productiva instalada?",
			"descripcion":"Indicar el numero aproximado de personas/productores/pobladores que se beneficiaron directamente de las actividades e intervenciones desarrolladas mediante la tecnología instalada",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"INTEGER",
			"options":[],
			"value":"200",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":1,
			"numPreg":12,
			"idPreg":120,
			"pregunta":"¿Cuantos pobladores/familias del ámbito de influencia del tambo han realizado la replica de la tecnología instalada en el hogar, o han desarrollado emprendimientos en temas productivos?",
			"descripcion":"Indicar el numero aproximado de pobladores/familias del ámbito de influencia que han logrado implementar la replica de la tecnología productiva, o realizar algún emprendimiento en temas productivos, gracias a las intervenciones promovidas por el tambo. ",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"INTEGER",
			"options":[],
			"value":"300",
			"disabled":false
        },
		
		
		{
            "seccion":2,
			"numPreg":1,
			"idPreg":10,
			"pregunta":"¿Considera que actualmente, el tambo cuenta con las condiciones necesarias para implementar una tecnología productiva? ",
			"descripcion":"Desde su perspectiva y considerando las condiciones técnicas, de infraestructura, personal, ubicación de los cc.pp. Presencia de entidades especializadas y otros, ¿cree usted que el tambo cuenta con las condiciones necesarias para implementar una tecnología productiva?",
			"tipoPreg":"OPTION",
			"optTipoPreg":"UNICO",
			"options":[
				{
					"idResp":"111",
					"idPregPadre":10,
					"respuesta":"SI"
				},
				{
					"idResp":"112",
					"idPregPadre":10,
					"respuesta":"NO"
				}
			],
			"value":"111",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":2,
			"numPreg":2,
			"idPreg":20,
			"pregunta":"De considerar que actualmente se cuenta con las condiciones para implementar una tecnología productiva, que opciones tecnológicas podrían ser viables. ",
			"descripcion":"Enumerar todas las tecnologías productivas que pueden ser instaladas en el Tambo",
			"tipoPreg":"OPTION",
			"optTipoPreg":"MULTIPLE",
			"options":[
					{
					"idResp":"21",
					"idPregPadre":20,
					"respuesta":"Biohuerto Campo Abierto"
				},
				{
					"idResp":"22",
					"idPregPadre":20,
					"respuesta":" Almaciguera"
				}
			],
			"value":"21",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":2,
			"numPreg":3,
			"idPreg":30,
			"pregunta":"De contar con un área/espacio/terreno dentro del ámbito del tambo para implementar una o mas tecnologías productivas, indique el área aproximada de la Misma. ",
			"descripcion":"Indique la cantidad en números enteros o decimales aproximados, en metros cuadrados, disponibles para la instalación de las tecnologías productivas.",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"NUMERIC",
			"options":[],
			"value":"2000.00",
			"disabled":false
        },
		
		{
            "seccion":2,
			"numPreg":4,
			"idPreg":40,
			"pregunta":"¿Cual o Cuales podrían se las limitaciones para instalar una tecnología productiva en el ámbito del tambo?",
			"descripcion":"Describir brevemente, las limitaciones que idenfique, que no permitan instalar las tecnologías productivas en el tambo. ",
			"tipoPreg":"INPUT",
			"optTipoPreg":"TEXT",
			"options":[],
			"value":"texto insertado",
			"disabled":false
        }
		
		
		
		
		
		
    ]
}